2020 fresh graduate搵工

有冇人報左/做過CLP Graduate Internship Programme (CGIP)?
伏唔伏?
知唔知個salary幾多? 同埋有幾大機會轉到full-time?

考警 宜家好等人用

真係多謝夾盛惠

返緊醫院最低級職位

開好多位喎

應該9k-10k到？
CLP Sandwich intern 9k鬆d

clerk個啲?

唔係掛 佢張post都冇講要填

巴打好似知啲野咁

做差唔多嘢
職銜 Executive Assistant IIIA

咁低...9k係幾年前既salary?

唔係新開嘅咩？

報咗

做緊ft想報 想hea多年

上年

Lm

出左offer未?